潘 瑋 柏 化 妝 得 宜 凍 齡 形 象 受 人 注 目

條TB咩人黎

Sorry 有怪莫怪 細路仔唔識世界

紙紮公仔咁款

太監妝

羅志祥真係贏佢幾條街

化個死人妝做乜鳩

佢靠咩賺錢其實 好似買好多靚錶？

當年不得不愛個期好撚型

嚇到瀨左屎

脹到仆街就咪扮潮

個妝白到公仔咁

妹乜撚

個妝厚撚到
塊面望落好肥下

同陳曉東一樣唔撚認老，搞到鬼五馬六

梁思浩黎既屌

屌你老味大笑左

笑撚死
個嘴妹吓妹吓

who